【樓主pin this】全部入黎推到黑警公開道歉，個女童分分鐘成世陰影呀

【樓主pin this】

推上熱門推到黑警公開道歉喇屌，個女童分分鐘成世陰影架，害死人呀而家！

#黑警死全家 #道歉係人性 #推上聯合國兒童權利委員會

召twitter師等pin

TLDR

【RTHK】旺角有疑似未成年少年遭魔警地上拖行及女童遭魔警非禮

【毆打女童】骨科醫生斥警可壓斷12歲女肋骨脊椎 母稱女兒情緒不穩

lm

唔好同我講道咗歉會幫狗塑造一個會道歉既形象，乜鳩野一道歉啲淺藍又原諒啦，會輸民意之類既野…

保護兒童係基本人性黎

嚇撚死個細路呀屌你

2:00 五毛：香港人又輸
3:00 又送頭
4:00 又輸
5:00 又送頭
6:00 又輸
7:00 又輸
8:00 又送頭
9:00 又輸
10:00 push/推/
11:00 五毛收工

推

而家真係靜哂